老衲將會開武館傳授老衲畢生絕學

我佛你

爆袋分屍殺